陳同佳父親接受《蘋果》訪問時稱，兒子做錯事，應該要承擔刑責。

陳同佳父：冇諗過會咁

都俾好多人及早知道中共嘅醜惡

係到得個講快快手的你個仔去自首囉

點解老豆呢個樣 會生到陳同佳呢個閪樣嘅

似老母掛
或者可能佢老竇都係

咪係老豆個樣好正常
個仔一睇就知偏撈

d=._=b

是但一個冇走雞架喇

粒墨係邊個

老母d基因都幾撚勁

搵到邊個派帽比牙佳未

成年終於都出來

-._-

佢老竇好似有責任感好多
話有死刑其實個仔都應該負

想睇訪問潘曉穎父母多啲
送中法係佢地送子彈比港共先

搵百份報問當日都搵得民賤聯，可能會話美國佬食佢個女人血饅頭搞事。

我仲以為管浩鳴先係佢老豆

個仔呢家仲有無探返自己老豆？
定已經...

老豆睇落正氣好多

可能係個口罩

咪嘈la死老野 一陣你個寶貝仔殺埋你呀